★全城中伏！股災冇人理！

跌2百幾點了

出現了
倒升中 ? all in 近牛

屌唔玩喇 比番d錢我

股joy

二百點就驚？碎料

drop to zero?

似

just a start

今日走資拎哂D錢睇END GAME

技術調整者

二百點就股災

trap

1478 狗股

老貓洗完屎坑咁得閒?

老貓科技呢？drop to zero 未？

中!

牙post爆撚咗你就唔開走嚟鳩噏